人大大點樣得知自己要做媒投反對一票？

開會投票決定邊個投反對票？

要打龍通3000人之中得一人投反對其實好難

有共識
無收到通知就讚成